獨派人出黎！陳家駒接受加拿大電視台訪問！

陳家駒好型

sorry係加拿大電台

加拿大都好多共諜架
佢要小心人身安全

佢冇話自己係加拿大